屌你老母，垃圾狗鐵日日逼到仆街，架架車都上唔撚到。

要夾硬推入去先入撚到部垃圾狗鐵，屌你老母狗鐵比狗搭。

樓主係狗

明明入面勁多位啲人都唔肯行入去

你邊條線上唔到先？

同街邊啲豬車一樣咁逼

咁你點解重要咁辛苦去迫

啲廢中地盤佬
咩住個大背囊頂住晒

我日日都見到入面時啲人睇報紙

最憎係睇報紙果堆
開到大一大黎睇, 佔2個位有突

我有一個夢想， 大個做拎牌嗰啲黃色職員
邊個唔行入去就屌到佢哋入去

聽到佢地把聲就扯火